講下你呢4位長輩剩幾多位

爺爺
嫲嫲
公公
婆婆

得返婆婆

除左爺爺走咗 坐部都健在

最愛爺爺

1

0

no.2 existing

睇錯咗剩幾多個位 仲以為你講咩

4

Same
阿爺喺我未懂事前已經走咗

婆婆
公公嫲嫲未見過 因為無仆街老豆
呀公就一早唔係到

一樣得返婆婆

得返爺爺同公公

麻麻

得返阿嫲
但唔太親
阿爺係我未出世就走左佬
阿公就係未出世已經過左身
最親就係阿婆
但幾年前都已經過左身

long time no see

阿爺 阿嫲同婆婆

全部都唔响度了

hi 我有去報到架

4個4個喺齊到

阿嫲 阿婆仲係度
但老豆就唔係度

得返阿嫲

得番兩個皇太后

一早死哂

呀爺好細個就走左
可能係我3,4歲時
無咩印象
呀嫲就都去到80幾歲先走
呀婆就上兩年走左，肺癌
應該係成屋男人都食煙，吸左成世二手煙
得返呀公係度

係哂大陸 賤到仆街
冇來往好多年

1

啊公上年死

不過係大陸唔close

但係老母就好傷心

全部過咗身

嫲嫲同公公 早幾年婆婆走佐 好掛住佢 由細到大都好錫我 成日煮我中意嘅嘢食 嗰d味道冇人再整到 依家自己人愈大 就愈唔敢想像嫲嫲同公公都走

唔講唔覺 走淨阿婆

公公
婆婆-個心臟好似有問題

出世之前其中三個已經過咗身
未夠一歲嫲嫲都過埋身

4位都健在

4位都健在
啊嫲個啊媽仲健在

3

我得返阿嫲
仲有個太嫲
成百歲都勁好中氣
我覺得我死個時佢都仲健在

同樓主一樣 得婆婆

0
其實好後悔以前成日嫌佢地煩

從來未見過婆婆

全部健在，希望佢地身體健康，睇住我讀大學、大學畢業、結婚生仔⋯

呢個Post間按爆自己年齡

0
0記憶

婆婆&嫲嫲

全部係到

10歲唯一婆婆都走埋
因為佢係大陸住，好少上去見佢，所以到佢走果陣都係冇記憶。。只記得阿媽喊到我好心痛

無爺爺
其餘都有

All gone 全部都唔親

全部係度 可以開一枱打牌

得返婆婆
爺爺同嫲嫲我未出生已經仙遊
連老豆都未見過我爺

最煩就係次次去女朋友成撚日叫錯佢爺做公公同佢叫佢嫲做婆婆

20歲 最後一個上個月走埋

爺爺嫲嫲 未見過公公婆婆

得返2個女人

爺爺公公死左
我媽媽個老母係賤人 我當自己冇婆婆
得返嫲嫲但唔熟

公公最錫我 諗返都想喊

你老豆未見過你呀爺 咁邊個生你老豆出黎

我18-19歲嗰時呢4個已經丁曬

4個喺齊到

0 好掛住爺爺

未出世爺爺嫲嫲就唔係到，公公婆婆仲健在，公公就來100歲

呀爺同呀婆
呀嫲我未見過就去咗 呀公就早兩年去咗

全部都係度
仲幾健康添

一出世已經淨番婆婆,而家婆婆都死左差唔多十年

得返啊公

得嫲嫲 公公 太婆都係到但太公三年前走左

仲有4位

4
好想踢走某個變3
死老而不成撚日搞埋晒啲小動作挑撥離間
由細到大都對佢無好感，佢出事我想開香檳慶祝添呀

3
未見過公公

有咩咁出奇
大左肚之後個老公因故去世/走左佬咪會未見過

None

有幾出奇
上年個消防員咪差唔多
大把人未出世/未有記憶 老豆已死
或者老母生完難產/有病 早死

0
但同我差唔多年紀既好似都唔會係0

可以點樣爆法
公爺婆嫲全部死哂
唔怕自爆 即係今年幾歲？

最錫我既阿爺走左好多年了 ..
其他都唔親

除咗公公
全部都好健康

全軍覆沒
爺爺嫲嫲 未出世就唔係度
婆婆係6歲果年走左
幾年前公公都唔係度

得番公公婆婆

4 好好珍惜

全部都唔係度，我出世之前佢地已經走曬

公公婆婆

死哂 全部見過

4個係晒度 屌佢老味

零...好記得爺爺細個抱住我影相

3
阿公喺我考al果年走咗
差幾個月就見到我入u

得返嫲嫲 婆婆係我媽十七歲就病死左
公公同爺爺前後腳走左三四年
嫲嫲家下八十幾 好錫我
雖然有時真係好煩 但都唔想冇左佢

見過兩個 淨返一個

阿嫲俾人中出即飛唔得

淨返嫲嫲同婆婆
啱啱太婆走左 好驚佢地唔知幾時又會走
佢地好錫我

全部走哂

淨嫲嫲
今年100歲

走哂

爺爺係未出世個陣走左
呀嫲年半前走左 記得佢走之前都話「我都係睇唔到你嫁架啦」 今年會結婚 可惜嫲嫲飲唔到杯孫女婿茶
公公婆婆仲健在 知我準備結婚 勁開心，佢地兩個身體開始轉差 輪住入院 好想佢地都睇到我出嫁個日

四個係齊度
阿公70幾歲 成日叫我養多佢30年
好想四個都睇住我大學畢業 結婚生仔 是但一個走左我都唔知點算

好好彩
四個都健在
仲有兩個太婆都係到

得番呀嫲

All gone

爺爺嫲嫲都未見過，公公婆婆早幾年去咗多得班仆街舅父，冇人照顧佢地

爺爺 嫲嫲 婆婆 都在生

公公 一眼都未見過

阿公喺我未出世時過身
阿爺阿嫲喺我未懂事嗰時過身
阿婆住鄉下，前幾年失咗蹤搵唔返
所以我可以話無試過同老人家相處、盡孝

得番公公同婆婆

還好四位都健在

3位
公公最後一句話就係叫我努力讀書，但個時都估唔到個句就係最後一句

重未見過

得番嫲嫲

same to you

走剩呀婆
呀公早2年走時喊左成個禮拜
最近呀婆cancer可能返發
而家都仲好驚

得返嫲嫲同喺大陸既婆婆
同婆婆唔親
呀嫲好似老豆老母一樣咁錫我
但係已經80幾歲

except呀嫲,其餘都健在

四個落哂去打牌

我有六個 得返一個

All Gone.